手機internal 128gb vs sd卡256gb

買一部有128gb既手機定一部可插sd卡手機好？

後者 壞機都唔會冇晒啲野

前者,因為快

咁如果壞卡咁點

咁抵死

建議內置128GB，之後買50GB icloud或100GB Google Drive，都平過一張256GB SD卡

近排試過SanDisk平卡試過認唔到，係咁要要format

用都用transcend toshiba
SanDisk 真係垃圾

但4g貴過張卡好多
Btw,內置128gb啦
又快又做咩都得

128gb內置容量既速度快好多，好多人唔識買d廢既sd卡得10mb/s錄4k片 相都要load就唔爽啦， 快果d又貴， 內置一次過咪算lo

整紅字野之前
首先
你要有4G無限PLAN

屋企無wifi?

前者
穩定性方面前者幫你做曬測試 而且高速
後者夾唔夾睇運氣 而且慢

你肯定淨係屋企先用？

Samsung會爆炸就買cloud
LG bootloop就買sd卡

你cloud放唔常用既野咪得
例如舊相
你o係街會無啦啦開幾個月前既相出黎睇？

uhs ii sd card轉做rom

Toshiba
你google 下SanDisk 壞卡

搭單問,s7用咩micro sd好?
sandisk定samsung?
要ush i就夠
依家gopro用緊sandisk extreme pro,暫時無事

internal storage 如果係 oneplus / Samsung 旗鑑機，係行f2fs（專為手機flash chips 而設），平均讀寫比ntfs /fat32 快幾倍，有明顯速度增長。

另外，internal storage 一般黎講係ssd flash chips，速度同 得幾廿mb既 external storage (usb/ sd card) 無得比。

用過external storage 幾年，一直都係效能既 bottleneck，今年轉 64gb oneplus 行 f2fs 先知咩叫速度。

東芝外置hdd jj